% vim: foldmethod=marker:foldmarker=<<<,>>>
\RequirePackage[mainlang=french,otherlang=english,class=scrbook]{myclassoptions}
\documentclass[\mydocumentoptions%
]{\mydocumentclass}

\usepackage[luafonts={sel/minionpro},load={biblatex,table,bigfoot},process=extra]{mypackages}
\providecommand\texttl[1]{#1}%todo
\usepackage{lastpage}
%\usepackage[sel/lmodern]{myfontssel}
%\usepackage{lmodern}

%% réglage du titre <<<
\newcommand\mytitle{Exemple de document\thanks{footnote dans le titre} latex}
\newcommand\mypdftitle{Exemple de document latex}
\newcommand\myauthor{Damien Robert}
\newcommand\mypdfauthor{\myauthor}
\newcommand\mypdfkeywords{keywords,hyperref}
\newcommand\mypdfsubject{Pdf Subject}
\newcommand\mydate{\today}

\hypersetup{pdfstartview=FitH,
            pdftitle={\mypdftitle},
            pdfauthor={\mypdfauthor},
            pdfkeywords={\mypdfkeywords},
            pdfsubject={\mypdfsubject}}
            %pdfcreator,pdfproducer

\date{\mydate}

\extratitle{Extra titre!}
\titlehead{Titlehead}
\subject{Subject}
\title{\mytitle}
\subtitle{Subtitle}
%\author{\myauthor}
\author{Author \thanks{Footnote}}
\date{Date}
\publishers{Publisher}
\lowertitleback{Lowertitleback}
\uppertitleback{Uppertitleback}
\dedication{Dedication\\
Line.}

\usepackage{lipsum}
\bibliography{Bibliography}
\makeindex

%\captionsetup{format=hang,font=small,labelfont={sf,bf}}
\begin{document}
\PackageWarning{}{############## Beginning of document #####################}
\maketitle

\part{Première Partie}
\chapter{Chapitre 1}

\section{Section 1}
\label{sec@1}
Voici\footnote{ploum!}\footnote{Une autre footnote\footnoteB{Avec une
footnote dans le footnote}}\footnote{Une 3eme!} un exemple de documents avec de bons headers, à
reprendre pour d'autres documents.

\subsection{Une sous-section}

Il y a \pageref{LastPage} pages.

On compte 12345, $12345$ en mode math. g, $g$ en mode math.
\[ \int_{x} f(x)dx= \sum_{i=1}^{n} \prod_{j} \frac{i}{j} \times \alpha \]

\textls{Un bout de phrase en textls}
\textrm{Un bout de phrase en textrm}
\textsf{Du sans} \texttt{du typrewriter}

{\sffamily Un bloc de sans serif, 12345 \texttl{ et en texttl: 12345 st, ct, ployum plam}}

\section{French layout}

\begin{itemize}
  \item Un
  \item Deux
  \item Trois
\end{itemize}

\begin{figure}[h]
  Une figure
  \caption{Ma légende}
  \label{ref@fig2}
\end{figure}

\selectlanguage{english}
\section{English layout}
\begin{itemize}
  \item Un
  \item Deux
  \item Trois
\end{itemize}
\begin{figure}[h]
  Une autre figure
  \caption{Une autre légende}
  %\label{ref@fig2}
\end{figure}

\selectlanguage{french}

\section{Maths}
\[
  \C ∑∫abc∑raclphaβamγαθ \alpha ∑∑
 \]

\begin{theorem}
  \(1+1=2\)
  \label{th@ploum}
  \begin{gather}
    1+1=2 \label{eq1} \\
    1+1=2 \label{eq2} \\
    1+1=2 \label{eq3} \\
    1+1=2 \label{eq4} 
  \end{gather}

\end{theorem}

\begin{proposition}
  Une proposition.
\end{proposition}

\begin{complexity}
 La vitesse de l'algo est... 
\end{complexity}

Test de cleveref: \cref{sec@1}
Le \cref{th@ploum} et très important!
Avec \cref{th@ploum,eq1,eq2,eq3,eq4} on voit\ldots

\begin{proposition}
  Ploum
  \label{prop@plim}
\end{proposition}

\Cref{prop@plim} ploum ploum.
Avec \cref{prop@plim,eq1,eq3,eq4,fig@ploum} on voit\ldots

\section{Csquotes}
Un nouveau paragraphe. On regarde la ligature: {\Huge ffi}\\
Testons les caractères actifs ! Et là! Et là !\\
{\Huge Et là !\\ Et là !}

Test de csquote:
\setquotestyle[quotes]{french}
\enquote{Ploim \enquote{Plam}qlf}
Et les guillements:\\ 
\og Bonjour \fg \\
\og      Bonjour       \fg \\
\og Bonjour \fg \\
« Bonjour » \\
«Bonjour» \\
«~Bonjour » \\
« Bonjour » \\
\og pim \og ploum \fg plam \fg
« ploum « plim » plam ``ploum'' »

\end{document}
